{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013929?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령융프라우펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊したい場合、その宿泊施設で許可されているペンションにのみペットと一緒に入室できます。許可されていない場合は払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償を受けることができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所のご利用をお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 宿泊の際、メゾネットタイプの客室が利用でき、IPTVとWiFiも提供されます。 調味料は客室内に用意されており、必要な時にお使いください。 また常備薬もご用意しており、必要な時にお使いいただけます。 駐車可能なペンションです。 冬シーズンにはスキーやボードをレンタルしてリフトを利用できる割引券も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊したい場合、その宿泊施設で許可されているペンションにのみペットと一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、お客様に施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "宿泊の際、メゾネットタイプの客室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内に調味料や常備薬は用意されていますか？",
            "answer": "はい、客室内には調味料が用意されており、必要な時にご利用いただけます。また、常備薬もご用意しており、必要な時にお使いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "冬シーズンにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "冬シーズンにはスキーやボードをレンタルしてリフトを利用できる割引券も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 756
    }
}